[找數]咩咩妹著曼聯波衫+今晚撐曼

男人老狗帶假髮

一日唔見西都唔會信

好撚噁心

男人黎既喂

專業啲問埋呀媽借bra ok?

洗完頭未吹，見過女人未呀你青頭b

我信你係女

豬西

隻手做開地盤？

條頸隻手同對奶都出賣左你啦

有胸肌

腳呢

咩咩妹隻手做乜咁黑

做完兵未抬到人未？

隻手天生又大又暗啞，真人睇無咁黑但好暗啞

牙咩唔好再引我啦，扯足全日。。。

影果陣有諗起你見到我入曼會點 sorry阿古

手指又肥又短 好似啲弱智

唔係

連女人洗完頭都分唔到好青頭好好笑

睇d手指就知男啦 屌你老母當人傻 死基佬

我有ex係獌

有無打佢？

是咪有鬼仔搞呀

我唔打人

屌你波台興男人老狗扮女人博上位？

豬蛇幫佢性交驅魔啦

自細搞起咩

豬sir會點懲罰搞me個中坑員工

真係女黎
小弟豬仔人頭擔保

連我都想呃

牙豬係咪爭女食😒

撩它扑野 然後玩爆佢屎眼！

我當咩咩妹朋友，沒非份之想

痴撚線

點解唔加埋 （A8)

嘩好油 絲打一定好毒

豬蛇

個頭成個乞衣咁

佢同我一齊左變O9

喂，走開喇你

咩咩妹既過去唔重要

又黎

想屌

利申 gay

G

其實包皮長後門咁窄，會唔會扯甩塊皮？

比蓋兄咁講我反醒了

BTW 咩咩妹同有錢男友分手了？

D手指肥撚到

分了，單身了

屌你老尾 打字扮女人都算了 仲要帶假狗 手指又柒過人 未見過啲女手指咁既樣

你試下咪知

包皮長好多念珠菌

影腳

收到風, 樓主係傑志球迷果個長毛

張ching

Pmed

即是who

見撚到咁撚肥短既手指都唔開胃

係咪鏝俾錢請你撬走曼聯fans......

阿古路無比錢我好耐了

呢個好笑

牙咩真係著左黑bra

Happy?

有埋腳圖就更加happy

手指都比人笑，腳無膽貼了

矮妹腳短🤣

都有155

fifa輸比我貼波la ok?

有紋身不了

係女人我切啦

你同你府個老公睇啦

切吧

切你果碌?

其實邊忽似男人啊

聽到有點唔開心

🤤

食左屎未呀屌你

男人

侏儒狗

我可以繼續比, 只要你肯收。。。

牙咩我都有紋身
你有幾多個

1

真係好撚on9同變態 屌你老母 點睇都係男啦。
真係無撚聊到呢 唔死都無用

冥婚未

屌你男人老狗扮女人

紋心口咁撚淫

好撚似男人

真心話，明顯係女仔啦

找數食屎未呀屌你老母

咁似平胸肥妹

屌你老味我係男人都大波過你